[I/A] 日版 OVERHIT オーバーヒット (1) - 5月28日先行下載 5月29日正式配信

官網：

IOS：

Android：

Qoo-App：

湯巴

留名

番名

好波

熱到爆隻game

LM

湯巴有好多post要開，依幾日有5-6隻game出

留定名

好耐無見！

hi bro 好耐無見
而家無game玩咩都試下

仲有咩

又係你...你係咪痴線架

Yoho 聽日忙完都試下先

你變態架

12點開驚?

係都我報警先

睇左片。。。有乳搖
成班咸濕仔

有冇巴打以前有玩HIT

d畫幾靚

啲波幾大

有

有隻角竟然照搬大劍個人設

咁你又唔開post

其實湯巴開果post果d game佢自己有無玩

有啲冇 得個開字

有時開咗諗住刷但又無咗回事

你有無玩過brown dust 見第一個post係你開

有呀，玩咗一日

我想佢照出鐮刀個人設

係咁搖

推

日版D插畫好柒
跟返韓版咪好

佢模組又唔係改到日版咁，成件事怪到仆街

又係kr大佬

宜家先睇到對奶搖得咁勁

準備好刷首抽大劍妹
幾點開SER

玩過韓版，日服改左好多..... 有D SSR，係韓版係SR角

湯巴的信徒留名

真ssr 色唔同？

巴哈推依兩隻開局，有無玩過韓版嘅可以推薦下

小廢薯咋

邊隻大劍妹

黃色孖辮個隻

又好似DC咁
日韓係兩隻驚嚟?

D畫風好似其他開左一兩個月就冇哂人玩既日本game

個POST 過左時，日版未必係呢批角色

應該講緊隻兔女

其實係3D版七騎士，不過日服 原畫改得比較多
模組基本上係一樣

開左

屌冇得刷首抽?

個教學長撚到
有送首10抽同600石=起手30抽
中左4ssr但有3張暗

教學好撚長

玩完新手教學 就删左game

有冇得唔刪APP重抽 淨係DATA都2GB

好定唔好

咁都唔玩啊?不過後面600石先見真章

複雜得黎又好無聊

個教學長撚到

放棄

真係咁差?

玩到部機overheat

DEL完重裝都冇得刷

利申IOS撚

唔撚係掛

敎學完得光頭阿伯，屌咩

係喎冇得刪 但原來頭十抽可以抽足30次
我轉左2SSR就開波玩算
法師好似打全體有著數

抽足30次都係阿伯?

光頭佬好似有反射 幾勁

光頭冇得搖奶好唔滿意

個教學係咪當人弱智
咁撚多嘢講

600石綠川光同正太王子

個教學長撚到呢

可以直接OUT GAME,再入個時 左上角可以SKIP

所以無得刷首抽?我得隻 光頭SSR 30抽

30抽試過出3SSR
但係冇我想要嗰隻

點樣re首抽

用個廢email ac引繼然後再登出
不過每刷一次要用一個新email

我都係
之後出到想要既但得1ssr
最後30抽嘜都無然後棄

角色評級

睇片就知勁食電同熱

光頭仁第四位

隻game係勁靚，玩法一般

淨係首抽都可以令幾車人棄驚

條100分女一定要用石抽

個首抽系統同趕客冇分別

6SSR太少 建議重刷

留名試玩
又見到湯巴

首抽流程
1.玩完第一關之後kill app再入
2.入返驚按左上角skip
3.跟住就可以出返main menu刷首抽
4.如果想要100分同95分嗰兩條女就攞咗石去石抽先
因為30抽入面冇
5.抽哂全部嘢都唔啱就去引繼ac
6.用gmail嘅話要每次都開個新ac
7.引繼完之後登出ac就可以重頭嚟過

3隻暗

第一次見首抽咁煩

其實尋日見到日版首榜即刻down黎玩
但係上巴哈見到2017已經開左
有d卻步

今時今日嘅日本驚竟然冇內置reset
明知刷首抽係最好玩嘅位

好撚煩，抽一次，抽唔到好嘢即棄算了!

柒角太多機率又麻麻 仲要同角突破

咁快就咁多人棄驚

搞唔撚掂
而家抽完600石 冇100分果隻就RE算

用模擬器仲未dl 到隻GAME

點睇

有100分女
但係冇光屬隊員
我都唔知

咩色都有 真係吹鳩脹

用夜神黑畫面點搞？

已經好靚啦喎

唔要可以比我玩
連刷首抽我都可以慳返

隻game係咪傳統肝到爆嗰種韓game黎 一日要刷足差唔多24小時嗰種

垃圾驚唔刷了
開個新gmail都開唔到

韓服係 不過日服 好似唔駛點樣掛機

600石零SSR 收工等下隻game

去店買卷抽重好

玩住依隻等Guardian

其實第一個十抽可以重抽30次...點樣可以0 SSR....

我都係等緊隻Guardian

我都發現係可以重刷30次首抽，立刻引起

刷到搖奶開得

開唔開好，隻火奶對波好撚正，剩係用石抽左一次10連

點引繼

哇屌, 岩岩仲研究緊乜係95分100分, 一上WIKI先知自己一野抽中左100分條女

已經睇哂差唔多所有女角開大技

最正係水弓 其次就月魔女招月光炮

玩法好單調 等cd出技

好大路既剋屬game

我手機影快過用電腦cut圖

係唔係用id情報？？佢果到有個code

係nox到抽到想要既 但係唔識轉番去iphone

刷到出年

點樣可以引番佢去電話到

你用facebook/gmail/twitter綁
跟住再喺iphone度登入返

我iphone搵唔到登入

同你android綁ac同一個位囉
唔係咩

咁樣開唔開得zzzzz

每次新post都一定見到湯丸巴post呢張圖

火法好正嫁

黑mon

我覺得4隻同屬先好開

唔同屬就算4隻SSR都係廢廢地

抽晒噉樣

唔刷了

唔刷了 已開

好撚on9, 30抽狂出男人
搞左幾次都係咁...
最仆街係我知道隻game勁坑勁逼課實玩唔長...
都唔知刷黎為乜...

抽大波妹嚟打j

唔中呀 肌肉男多到爆

自己隊有搖得勁，敵人又搖得勁

照玩住先

最大應該係火法

on9 開gmail開到話我個電話用得太多

我連twitter既驗證都就黎比我用晒

垃圾驚冇人玩啦

抽極都成堆骷髏頭真係無意欲玩

NEXON 既GAME出名唔坑, 玩左幾隻零課都好多野中, 仲好多人玩
你試下再刷30次首抽果個, 一定出到3-4隻SSR

刷5次一隻SSR 都冇

打完教學先得6xx石, 想問問點先有30抽?

係lobby 左面有得送10抽 30抽既意思係你可以roll30次 roll到想要既先要

我試過刷左20次 第21次先有4隻

900石 30抽 0 SSR

thanks

第一次十抽可以重覆抽30次

佢會唔會抽曬30都冇SSR

我3SSR 開左波 儲左900石 0 SSR

點拎到多D呢隻水,夠一個又唔夠第二個用

想問問呢3隻評價點？開唔開局好？

點會無呀
你係咪以為用石抽等如首抽呀？
有個免費十抽，可以重刷30次

挑戰入面 探查

光頭佬好用既坦
另外兩隻戰士
我覺得法師重要D

困難2-10有無人刷？岩岩打到第一隻

可以一齊刷嫁咩

驚已刪

為左部手機著想

出奇地唔算太食電

每刷一個 Account 就要開一個 twitter 分身, on99

真心唔食

用nox嘅話可download xprivacy

1.去google play搵呢個嚟download
佢會教你點download個xprivacy

2.down完之後就會見到有xprivacy

3.入去搵返overhit

4.跟住tick返呢兩個box

5.跟住右上角有...撳入去揀設定

6.執行亂數跟住save

7.最後去/data/data/com.nexon.overhit.japan
將shared_prefs成個file del咗佢
再開返驚就會變咗個新ac可以刷首抽

之後每次刷重覆第6,7步就得

之後啲關有得出ssr，唔洗再抽

係咩ssr都有得出？

Thanks

刷到 Twitter block 哂我幾部 devices
先得一隻 95 女，開唔開好?

2-10,瘋狂刷緊而家有兩張,咁岩自己水隊,刷到突爆

刷左十幾次
開得波

我刷到無哂體都冇

頭兩張都係20場內,第三張刷極都未有

暗Tiffany 色頭 果隻幾好用 我keep住用人地果隻
火法就幾好睇

火法好j
我見個光盾男都好似唔錯，評價有90分
可惜抽唔到光頭

係唔係要抽到aoe角色先開驚
冇aoe好似好廢咁

有無話要刷成點先開?

角色評價
暫時光隊應該最勁
留意有幾隻係新手30次任抽個pool係無，要用石抽

個首抽網啲高分角色都係奶同坦
抽到返嚟之後都冇力推圖
我諗係要抽啲有aoe角色先易啲玩

但係光隊冇打手

我覺得唔洗刷奶 , 一隻AOE 一隻坦可以了
送果隻奶都已經好好用。

就咁睇個網啲分好似都幾唔準

巴打有冇你而家嗰隊嚟參考下

事但用一隻其他屬既打手頂住當先
石抽光奶+事但一隻光男
30抽抽多隻2隻打手都夠做

好難抽到光奶+一隻光男

強力打手係無...但幾多坦都有AOE
如果中隻奶擺頭 加40%

係咪開得了

抽黎抽去一係唔係人，一係就男人，隻驚真係無有女人?

有冇辦法先抽池再抽30reset?
30reset中左池唔中激柒...

新手教學第一關完左即刻quit game再入，左上角禁制skip教學，出返主畫面就可以用石抽池

屌 原來可以咁
多謝巴打

點解啲fd打人咁大力
我就好似r丁咁

其實啲R角係咪冇用

派佢地出街囉

成功，唔該哂巴打!!

巴打啲人點先升到咁高lv

我見經驗關一日只可以打2次

打到chapter 4已經開始死人
點樣升勁啲

其實我唔明點樣30reset
打完第一關攞完石去抽都唔見有得reset

Skip完第一關之後抽邊個同點重置30次

頭版左邊有個icon

見到了Thx

痴線皇子可以一招技清全場
好撚勁

唔會死但我拎唔到3星，打得太耐

升皇子加隻40%攻隊長
輕鬆過

要升grade

打到第7章

有盾補，兩隻全攻

玩兩色，一色唔係好掂

你有冇刷過關
刷啲R出嚟強化

仲駛唔駛刷？

有刷R， 升grade 材料

升一grade勁好多

裝備全部3星，刷關會出，記得升裝，又係一升加300-400

抽咗600石未？

開得 可惜太少大波

我覺得隻月女好似唔多大力咁

抽左600石

隻金髮弓手好撚正

我覺得機械女仲正

我都想要但係抽唔到

我有個帳刷到但30連首抽得2隻垃圾SSR

有肥料關 得1個鐘

滿體都係刷得3次 仲要唔係expert

食勁多體

仲要買體勁貴 都廢事買

其實個fd係點樣畀你揀
我頭先明明有40%隊長揀
但係一彈驚再入返又變咗第二啲人

你哋有冇買體？

今朝打左幾場 次元之門 （一粒鐘限定）
用左出既R卡升人

值咩
打一場要咁多體

3分鐘就有一體 其實都ok既 d料係平時係5倍

2-10隻SSR係咪要刷滿
其他關有冇ssr

次元之門係咩鐘數先有得打

推薦起手
皇子+40%暗攻隊長

刷左大半日

你係咪抽咗石先
抽完600石冇靚嘢直接re

抽 600石先，刷半日得一隻 95女

再抽果 30次，roll 到差唔多尾都冇岩心水
出左隻火法就是 Q 旦

打關夠 300石抽多下中飛燕

見你地 5-6 隻 SSR 起手

好多bd仔

bd更新得太慢

隻驚冇得auto re關好反智
點手動刷咁耐

我搵唔到shared_prefs呢個file

點解用模擬器dl速度可以咁慢
完全唔郁咁濟 我諗分分鐘得幾kb/s
點搞…完全無解

有冇 root?

得閒睇下pvp 有水買

到底風隊有無存在價值 玩左幾日覺得好雞 又抽唔到精靈樹

去到第8, 9章你會好想有風隊

之後啲難到仆街

自己死得

終於打完五張,但無錢突破

終於刷完

明明機率一樣，點解刷足成朝都係冇100分女?

進展好慢

機率點會一樣

刷到第四隻 95女都冇 100女

啲兩星素材咁難跌
刷到幾時先有得上rank B

困難果邊唔多咩

打幾場先會出到1粒
佢仲要兩樣40粒
仲要冇得auto re關
棄驚了

太易出就真係會棄
依家有番D難度都搵到KEEP住玩既理由

關關都要手動入關
又set唔到macro

儲到300石即刻10抽喇，兩金諗住爽死
仆街出2隻95女

想抽精靈樹但係想放棄 覺得一定唔會中 分分鐘之後出風隊UP 到時先抽都未遲

首多隻風打手可以玩埋風隊

我都想知風打手係邊隻 覺得隻隻都唔痛

20抽得兩隻sr.... 重裝都係有data 點刷首抽

咁樣開唔開得

求指教....新手

呢隻 or 風弓

應該最好抽到40%攻隊長+ 1至2隻同屬既打手

岩岩刷到光頭同一隻叫咩大地裂劍 可以開game未 兩隻 ssr

用劍
成身凱甲

突破最尾一下要兩隻

咁就真係一隻打手都冇

隻game玩剋屬架
最好咩屬都有1-2隻

依隻打手黎..
一招單體流血
一招範圍

見pvp勁果班全部唔會玩同屬隊

咁樣可以開局未

開啦

三隻大波妹

睇搖奶都夠

雙機械女隊長刷關好快

咁高分

突破先有得加技

錢最重要

打咗3日，覺得最好既角色

補 = 女王

攻

冇風隊 完

火法

個表信一半好啦
火法1,2技都好勁

水隊命

突爆個數值都係咁低

無聊走去重刷 有驚喜

仲有隻94點做隊長

有冇巴打已經課左金？

係咪已經冇人玩 好冷靜

正想問

玩緊但係唔知做緊乜

係咁推圖

重覆係咪即突？

有無人好似我咁90抽淨係得2隻ssr

20抽中左機械女，未抽30野個到，是咪要中多2-3隻先開得?

除左機械其他2隻唔算高分，開唔開得

佢個活動有冇人翻譯？

女主把聲好好J

玩教學個戰鬥系統真係悶到抽筋，有大奶奶都頂唔順

湯巴成日捕住人用電話影相

想問隻game啲sr係咪廢

我會開

未抽30 已經4隻SSR
巴打強運

開la,呢隻game玩育成,唔洗太汁著幾多ssr

有冇巴打開公會

已經抽左30啦，不過都照玩住先，睇下點，thx咁多位巴打

終於搞掂

隻 game d 升級料打到天荒地老
爆住體打成日都係爆體，部電話唔駛做其他野

大家覺得玩邊過號好,2個號進度都差唔多

1
冰弓突1

2
風女劍突2,風女忍突1

2個都差唔多

之後就無體,如果打經驗關直頭唔夠用

感覺好似2號未來發展會勁d, 多突角
但1號d女我鐘意多d....

呢隻game pvp玩鬥秒,所以無乜所謂,2有得突一幾個角色都唔錯

咁你會建議玩邊個?

2

飛燕我覺得好廢,打人唔痛既

唔夠幾日已經無人玩 del得